求救！我隻倉鼠係咪中暑

倉鼠手臂附近濕濕地 又紅紅地
有冇人知係咩問題

推

小心熱暑人

鹽焗鼠

我隻養左一年半左右都開始乜毛
可以俾降溫板 布丁？

倉鼠冇汗腺所以唔會係汗
倉鼠覺得大熱有時會痾督尿然後瞓上去